Salam kepada anda semua dalam kesempatan ini kami akan membagikan info perihal **Tata Cara Buat Melakukan Pendaftaran Ayo99 
Online** untuk anda yang ingin mendaftar dalam situs ayo99 ini. Ayo99 yang dapat kalian akses di [157.230.39.199](http://157.230.39.199/) merupakan salah 
satu situs judi terbaik dan terpercaya yang ada di Indonesia. Untuk kalian yang belum benar-benar memahami bagaimana cara dalam 
mendaftar di situs ayo99 langsung saja lihat infonya dibawah ini.


## Panduan Lengkap Daftar Ayo99 Judi Poker Online

Untuk anda yang baru saja ingin mendaftar silakan mengikuti panduan pendaftaran situs ayo99 yang benar :

1.	Silahkan buka link dengan IP Ayo99 Blog 157.230.39.199
2.	Klik register
3.	Setelah mengklik pada daftar menu dan kemudian membawa Anda ke halaman ayo99 depan
4.	Klik daftar menu yang ditemukan di halaman pertama.
5.	Setelah menekan tombol daftar halaman pendaftaran akan terbuka
6.	Setelah halaman pendaftaran terbuka silakan isi semua data dengan benar dan sepenuhnya.

### Panduan Cara Isi Formulir Pendaftaran Ayo99

Untuk anda yang belum mengerti bagaimana cara pengisian formulir pendaftaran yang benar, silakan mengikuti panduan
dibawah ini :

- Username diisi dengan Id yang ingin gunakan pada saat memasuki akun Anda
- Nickname diisi dengan nama yang ingin Anda gunakan saat berada pada meja permainan
- Password diisi dengan kata sandi yang akan digunakan pada saat login atau masuk kedalam akun Anda. Untuk membuat password disarankan menggunakan kombinasi angka huruf dan simbol
- Konfirmasi password diisi sesuai dengan paswword yang telah Anda pilih ini
- Email diisi dengan email yang dimiliki oleh Anda yang aktif
- No Telepon diisi dengan nomor telepon atau handphone aktif milik Anda
- Nama Rekening Bank diisi dengan nama yang tercantum pada rekening bank yang akan digunakan
- Nama Bank diisi dengan bank apa yang Anda gunakan untuk melakukan deposit
- Nomor Rekening Bank diisi dengan nomor rekening bank milikAnda yang akan gunakan untuk transaksi
- Referral dikosongkan atau diisi dengan pokeapp
- Captcha diisi dengan angka yang muncul dalam kotak

Sekian info dari kami perihal **Tata Cara Buat Melakukan Pendaftaran Ayo99 Online**. Diharapkan info yang kami bagikan ini 
bermanfaat kepada anda yang ingin mendaftar.
